{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75746&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수소나무펜션"
    },
    "text": "麗水市内の唯一の団体ペンションはワークショップや家族の集まりに適したところです。 周辺には浪漫屋台、壁画通り、グルメ通りなどの主要観光地があり、観光に便利です。 梧桐島は車で6分、李舜臣広場は車で7分、突山大橋は車で6分の距離に位置しているのでアクセスが良いです。 入室は5時以降で退室は22時までです。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiも提供しています。 車を駐車できるスペースもあります。 洗濯機や乾燥機も使えるので便利ですし、バーベキュー設備を利用するためには事前に予約する必要があります。 バーベキュー場は屋外にあるため、天候や季節によって利用が制限される場合があります。 お支払いは現場で承っております。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可能であり、保護者がいない未成年者もご利用いただけません。 施設物の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 もし施設物を毀損したり破損したりすると、全額弁償しなければなりません。 また、客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション運営事項によって変動する場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この団体ペンションはどんな目的に利用できますか？",
            "answer": "ワークショップや家族の集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな主要観光地がありますか？",
            "answer": "浪漫屋台、壁画通り、グルメ通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アクセスはどうですか？",
            "answer": "梧桐島は車で6分、李舜臣広場は車で7分、突山大橋は車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時以降で退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "車を駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯や乾燥はできますか？",
            "answer": "はい、洗濯機や乾燥機が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、事前に予約が必要ですがバーベキュー設備を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は屋外ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は屋外にあります。"
        },
        {
            "question": "どんな場合にバーベキューが利用できないですか？",
            "answer": "バーベキューは天候や季節によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "お支払いは現場で承っています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者も保護者がいない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の紛失や破損は利用者の責任です。弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営事項によって情報が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 597
    }
}